一間好嘅茶餐廳，首先要有能力沖杯好溉奶茶

溉你老母

typo

溉 ？ 我溉係老母呀！

🤚🏻😅✋🏻